陳百祥呼籲集會人士收起雨傘，惟現場隨即下起驟雨

陳百祥、肥媽主持撐警集會
稱警察都係一家人

【即時】(17:26) 守護香港集會於下午5時05分舉行，由陳百祥及肥媽Maria Cordero主持，二人均穿上白衣。肥媽情緒激動地表示香港警察都是一家人，不滿他們遭暴力對待，「點解要自己人打自己人？」陳百祥之後呼籲集會人士收起雨傘，指「出得嚟都不計代價」。惟現場隨即下起驟雨，他馬上請集會人士「可以開番遮」。

有冇咁好笑呀？莫非真係天意

佢真係好有趣

有冇片睇

叻！你至叻！

暴徒

多謝大會搵兩件弱智出黎做主席

落水狗，含撚啦

阿叻是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿着條透明的東西，裏面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。

但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。

我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：『啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙囪0架啦！』於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙囪。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙囪外面。

忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：『你幾時買過皮草畀我？』我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。

穿着棉衲、透明圍裙和孖煙囪，『披着』一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫『怪物！』，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！

然後，我中暑暈倒。

好暴力既場面

屌佢出黎搞笑架？

為錢咋同你淋雨

人柒有樣睇

好撚柒

肥媽講野仲on9，警察打示威者何嘗唔係自己人打自己人

7777777

仲夠唔夠維穩費搞多次咁大型集會呀

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

剩係睇字都柒到阿媽都唔認得
如果有埋片真係可以留芳百世

上次好似冇佢

屎忽鬼真係屎忽鬼

唔通連個天都唔鐘意我？

唔係講笑
今日真係準撚到癲...

柒頭叻可唔可以縮返入個屎坑度，咪出嚟獻世啦

有呀叻邊度都有笑話

通常愈無一樣嘢，先會成日掛住果樣嘢係咀邊
真係叻會成日話自己叻？
真係人權最好又會自己講出黎？

請柒頭叻9up要幾多維穩費？保皇黨真係好有錢

啲柒味係個mon到滲出嚟

肥媽衝完立會又黎撐警
收兩家茶禮，fatfat la

俾天收

出黎搞笑

出黎做小丑

On9無藥醫

叻哥真係好搞笑

有佢出現嘅節目必定變得搞笑唔認真

有冇片

出嚟畀笑話人睇

唔怪得啲人早走啦
俾人玩 俾人舞

片！

好彩佢冇講個天都幫正義之師唔落雨

陳百牆

佢地有乜野代價

林振強：阿叻是我的偶像
最有影響力的人
2003年09月05日

阿叻是我的偶像。

有些人，例如愛因斯坦，可以憑一己之力，改變世界，非常厲害。阿叻改變不了世界，但他可以獨力改變一個電視節目的質素。

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一個騷，或一件盛事，這正是我渴望擁有的影響力。

最近，電視台的選港姐節目，又見阿叻。阿叻下體穿着條透明的東西，裏面是條小得像口罩的三角泳褲，激凸無比，登時令到選美大會的氣溫激升，節目的質素急降。據聞，事後還惹來不少觀眾投訴。

但那又有甚麼所謂？當年，伽利略（Galelio）獨力改變世人對天文的概念，不也是被人投訴，甚至拉了去坐牢嗎？茄喱啡才沒有人投訴。

我決定模仿偶像阿叻的打扮。我問煮飯婆，我有沒有三角小泳褲，她說：『啋！你平日游水都係着瞓覺嗰條孖煙囪0架啦！』於是我脫下長褲，穿上瞓覺嗰條孖煙囪。然後，借了煮飯婆的透明圍裙，圍在孖煙囪外面。

忽然省起，偶像阿叻，出鏡時，有時喜歡大熱天時穿皮草，於是又問煮飯婆，你有沒有皮草？她答，帶點怨氣：『你幾時買過皮草畀我？』我惟有把自己的棉襖穿上，很好，效果一樣戇居。然後用彩筆，在光頭上畫滿七色頭髮，像阿叻。煮飯婆問：「你去邊？」我答去行山。

穿着棉衲、透明圍裙和孖煙囪，『披着』一頭彩髮，我上到平日晨運之地。山上晨運客紛紛驚叫『怪物！』，爭相走避。我以一人之力，影響了一座山！

然後，我中暑暈倒。

佢識唔識架 淋雨要加好多維穩費俾啲黑工
條數佢cum咩 啲建制表示多得佢唔少

天氣之子

恥笑

班撚屌今次淨係夠膽撐警
唔夠膽撐政府

佢頭先大大聲話連個天都喊
我淨係見到連個天都震怒 要行雷劈死晒啲垃圾

等佢講完再一個閃電劈柒佢就岩

成班垃圾

各位聽我講一句

佢哋所有slogan我地都可以用

守護香港 支持一國兩制 加多句 落實雙普選就得

甚至d守護香港旗仔都可以用返！ 擾亂d廢老 同埋其實我地都守護緊香港

如果即刻行雷就正啦

推到有片

陳百祥都可以話係從一而終
由出道到老都係做專業契弟
叻哥好嘢！

有遮既一定係暴徒
唔好放過佢地

班仆街無比雷劈算撚贏

愛國之心如滔滔江水連綿不絕

個天睇住做
Thanks God!

肥媽呢個死肥婆真係好鬼醜
扮左幾十年
真係狗都不如
佢個人真係賤過狗

好慘，收幾百蚊落黎撐場，淋到病撚左，又要洗返幾百蚊睇醫生

你地唔開遮淋住雨仲型喇

真係連個天都唔鍾意佢地

有無人話我聽點解兩次撐犬大會都係落大雨

拎遮既暴徒

香港人加油 不畏強權

染到一個點。

呢兩條撚樣以後唔撚睇

荷蘭叻不嬲都係燈黎啦

星爺執導緊？

31.6萬人 係咪目測出嚟

7到喊

對家開唔開都好尷尬，但係我地遊行期間一落雨有得舉遮係好開心，當係紀念雨傘啫

喺街大大聲笑咗出嚟

天撐市民開遮，遮係香港民主標記

皇

長文 7.21地勢及戰術分析—灣仔是個凶險之地

叻~~我至叻~~我餐餐都……

係咪唔合作破壞安定繁榮先

比天收

柒到笑出黎😂

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

天

荷蘭燈

小丑

藝人真識搞笑

認真比天收

有佢既所有活動都會變得業餘，唔認真

柒到一個點

呢條友真係柒碌一條

叻！我至叻！

死傻鳩

任何電視節目，只要見阿叻有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

兩位資深演員要情緒激動有幾難？

連個天都玩鳩你

落水狗？

上天都認為氣數已盡。

完全唔明白陳百祥呢類下9流小丑點解可以上到位

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

柒到喊

連個天都要你開遮

一起舉傘

快d去直播cut返段片落來!有冇巴絲識

淋病左睇醫生啲錢人工無包架喎

屌，好撚柒

唔通連個天都唔中意佢

支持荷蘭算唔算愛國愛黨

傻9

中共陰謀論撚: 中南海D人好撚迷信, 睇到咁實嚇到鼻哥窿都無肉

戇鳩仔

個天都唔幫你地 自己諗啦

次次都落雨 等天收啦你班傻閪

個天睇吾過眼

叫高永文奴寵物義診囉

屌
柒撚到

人柒到連個天都唔鍾意佢

無咩維穩費 都唔知下次要等幾耐

啲字體唔夠專業

有呀叻係度
所有野都會變得業餘

笑撚死

因為佢出道年份早

個天靚助攻

新雨傘運動發起人：陳百祥

陳百祥生存
係完全浪費香港以至地球資源
建議佢去死

真心想問其實佢地柒夠未
用腦好難咩

碌豬仲唔縮返入隻肥雞個閪度

建制派真係好陰毒，居然連叻哥都搵埋出嚟幫手站台，我地點杯葛佢呀

杯葛譚伯可以打爛佢啲黑膠同CD
杯葛梁家輝可以罷睇佢啲戲
杯葛CCTVB可以向廣告商投訴佢

但我連叻哥其實靠咩維生都唔知

我點杯葛佢呀

以前真係唔點佢究竟憑乜可叫叻哥，依家終於知一個人原來廢到盡頭就即係代表佢根本冇弱點，叻哥依個名真係全世界得佢可以叫

次撚次有深藍集會一家天氣勁差，叫你班撚樣返歸呀

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

因為要吸引大陸團 , 大陸人係鍾意果一代嘅藝人

天意